道德撚比起23條更可怕！

你仆街喇😰

利申：三歲死老豆，四歲死老母，五歲比人雞姦，六歲逼人雞姦自己

先立於不敗之地先